m$ 神話世紀中國隻資料片 真係好on9

入面睇得出d內容大部份9up無做research
明明講緊三皇五帝無端端加孫悟空/嫦娥/玉帝個d落去
最離譜神獸竟然有清朝彊屍，秦朝兵馬俑

aoe3都係一樣
明朝劇情整個英雄出黎係紮辮既
全部士兵著清裝